有時好明白點解要做標題黨

因為行動po永遠無人推
成個熱門都係華記同捉鬼po
今晚sogo係無人講

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫推

成個銅鑼灣都係蝗

成地都係啲臭閪gip

駁5刀

無可否認標題黨係有佢既實用性

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

分化撚一見有機會就好落力

咁都叫分化撚既話
你甩左p再講

我講緊分化撚落力推分化post

所以咪唔見行動post囉

Sor我錯對唔住

7點先去搞 其實有咩用 聚到人都要8點 正常人買完一大早番左屋企/去行街啦

p牌是原罪

你打我啦

唔係係我On9

都唔係 以前去行都係慢慢食埋飯先搭車出黎行 到11點都人山人海